(咩玩法) Joe Biden提倡制裁中共, 但稱讚習近平

Joe Biden炮轟中共, 屌新疆集中营, 話應該就此制裁中共
Joe Biden又話要派遣60%的海上力量去抗衡中共, 亦提倡成立亞洲聯盟去抵抗中共.

但同時間, Joe Biden又話跟據國際民調, 習近平的受歡迎程度高過Donald Trump

想學Trump既朋友論?

話你做啲野係係一pat屎，再話另一個人連你都不如
咁應該唔算讚你掛

梗係啦話唔歡迎佢嗰啲晨早消失左

「我簽法案因為我尊重甴總」

拜登食屎啦

跟據國際民調中共洗腦當然受歡迎程度高

民主黨方針睇奧巴馬嗰8年就知
表面鬧得最極但無料到
侵就先稱兄道弟後……

President XI is my best friend

佢個仔有份幫手

唔信拜登
完~

China Joe 收皮啦

美國反 trump係個 trend
唔反trump會比人笑

不過佢奶支就基撚本

呢件white trash

國際民調

中國14億人有無份?

sleepy joe

話時話大陸有冇民調

曬氣啦拜登美國人唔投侵都唔會投你條仆街